[COYS - 熱烈祝賀孫興慜凱旋] 熱刺球迷吹水區 84

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Rubbish Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180902 連會員名, 38人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

Daniel Levy

港大A09

lm

戇鳩仔爭住開新post

要支持脆了

跟

麻煩 加埋我落去

跟
聽晚脆做咩都唔屌了

係愛呀哈利簡尼 巴打
我搵唔到你張波衫相
下個post加返

屌 做嘜鳩

可能無正選呢

支持real熱刺球迷 反對垃圾連登假熱刺勝利球迷

癲癲地

係你哋屈鳩我

痴線佬

嗱 你話邊個假熱都得
但森林巴就一定唔得

所有熱fans也是黐線佬

森林巴真係真熱中既真熱

me2

好似每年幾張季票 加 每年十幾件波衫
真心癲

睇緊聽朝森林巴上水

每年幾皮野呀

今次全民撐脆

點先為之真 點先為之假

支那人打支那字

其實打錯一個字你都可以無限回帶
會唔會太小學雞？
我都未捉你既錯別字啦青山院友

好耐都未試過有熱刺內戰

隻雜種狗自己衝入黎都叫內戰

屌 睇到好撚煩 正經討論下唔得既係到嘈乜柒，仲細咩？

肯定係內？

都叫幫手推左個柒post走

當住先啦
時間耐左先知真假嫁啦

踢熱刺果陣又唔見條柒頭入呢d波

馬體輸2粒

係你哋唔畀我正經討論

聽晚等睇你討論

第一球

就係講呢球

對阿仙奴個球

條傻9自己出去開左個84 無人理

完全封鎖咗都睇唔到

感動既係 大家終於知道我既好

注意番 老母馬借走左

Lm

好想中場前三件係：
左孫、中大力、右盧

屌你同少林休息下先

做咩推po推咁快

有隻怨婦痢入左黎開波

其實唔好理佢由佢單機咪得

原來我都係咁諗，但屌佢真係好撚煩

屈福特每次開季都好撚勁

完全block 左佢算啦

好撚恐怖 唔係單機一兩版咁簡單
上個7 post差唔多佔左一半都係佢自high

究竟咩事？

越屌佢 佢咪越有存在感
咪越撚煩 唔好理佢啦

做得利迷智商都係有問題

希望可以上到一隊

有火

MMA

同兩大MK仔組成三共頭

愛趣了
今晚正選是常識吧

等睇比pereyra gray中出
肥普再次返性感三中堅
山+dier+華超人

脆皮今晚應該1g2a

新人報到
第一次睇刺係足總盃決賽對森林。

g持

上個post咁快推爆

改左回傳算助攻？

盲反
rose上場果d唔講

其實係邊個撚邊個

MMA 垃圾熱

屈福特好似係跪私家雞

係son私家雞

transfermarkt

Thanks

知唔知醜？

茅撚到
唔夠防就打9人

反脆了

唔反跪
一日

唔反跪
但反脆

今晚有得上榜首
只要屈仔剩勝我地3球，就上榜首

dse 5**

我都唔反了

屈仔好波， 希望熱刺唔好攔路

我熱 一定贏

垃圾熱唔好阻住地球轉

屌你老母你居然唔撐熱刺

做乜呢兩日咁撚多新熱

不嬲熱刺

唔好怪脆皮樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

隨時今晚半場又開過新po

有d回覆無左

下個post 叫傻9令人迷脆

自己整盲自己隻眼喺度掩耳盜鈴然後仲大大聲同人講覺得好威

發生咩事

留名

個痴線佬一起身，推post即刻快咗好多

利維估陣容@20180902 23:00 PL Watford v.s. Spurs

TEAM NEWS:
Hugo Lloris (thigh) and @MoussaSissoko (hamstring) are unavailable for this weekend's match.
@VictorWanyama (knee) is back in full training.
@ErikLamela (hamstring) will be assessed ahead of Sunday’s game.
@JuanMFoyth (thigh) is in the late stages of rehab.

想講下季初呢幾場陣式上，係有少少變化
陣式有D變左4-4-2, LM 係拍住Kane 放左最前.
如果有睇岩岩呢幾場會留意到, LM 有幾次做壓搶差少少就搶到做單刀
見到佢有一定既上搶能力.

肥普反而將Alli 拉後左一格, 加強中路防守加推進能力.
Alli 個企位開始似以前謝拉特, 林伯個D中路角色, 當然能力有待改進
Alli 如果咁踢落去其實直接Replace 左Dembele 個位都唔奇
始終三米真係老, 今年世界杯見佢真係退化得幾勁.
叫佢中後場控波比簡單波應該無問題,
問題係宜加連引球推進能力都少左. 所以肥普有時都會用SKK.
佢呢個係Dier 旁邊既中腰位, 又要有防守都要有中路推進既能力
宜加Dembele 控場就OK 喇，不過其他能力有D雞肋
長遠Alli 真係打後, 就可以係前場放多個進攻球員, 個個就係Lamela.

後場見到左右閘肯輪換係好事，證明四個人狀態都OK
中堅So far, A4 出返黎係比S6 好好多. 不過係經驗問題,
都希望有時要比S6 出下. 不過佢似係岩打三中堅中間個個.
如果都雙中堅個時佢真係失好多身後波...

COME ON YOU SPURS.

LM呢幾場比傾哥擺得更前

COYS

之前我落過魔咒，唔記得係一年唔反脆定唔知一年迷脆

點解會話用lamela唔用son

主席：你知唔知無左兵役問題個炒價升左幾多

證明大家心底裡都覺得我勁

所以脆踢成點都屌唔到

佢今年無休息過真係會死人
英超> 世界杯> 熱身賽> 亞運> 英超
我預佢返黎, 應該未咁快會踢...
大佬丫比人抖下喇
咁踢法今年唔傷已經偷笑.

屌

慘了

做人唔好玩咁大
我都係今場唔屌only

果陣買左成皮英撚晉級

拉美拿今場有表現(入波/助攻) 我都以後唔反了

咁抵啦

係咪4強輸番

問過柒公未？

4強對手勁咁多 冇買

睇完son亞運 個post就黎到呢到
追曬post都淨係見到條on9仔係到浪費我時間追post

son起碼要放返佢1個月假

Son facebook 個勝利宣言有好多韓妹留言

希望今晚出Gazzaniga
但有預感無我

難得有人撐你一日

年年都有人對lamela有希望
年年都比我恥笑

原來個痴線佬仲開咗個post擺我上枱
真係睇得起我

講左D咩

原來著名波台會員係支那人

咪又係做認字特警，無鬼聊

真係痴撚線

一定係錯覺
點解我地個po會推得咁快

佢加盟以來我季季波衫都印佢架
期望佢有朝一日成材

差唔多成個post 佢自己單機

脆皮係屈福特戰神

多謝支持

今晚有不詳既感覺

主win 4.9
恭喜定大家有上車機會

等左咁耐終於有場100%d ball

買咗成年波冇收過錢
今晚試下

唔係燈
屈仔都4場贏晒仲要主場
馬會開咁冷做乜鳩

今場咪第4場

巴打有咩心水

有冇巴打知fm冇得揀自己down落黎既patch要點較

反熱狗

聯賽盃都係對屈仔，今場拎黎試水溫都好。
最緊要係睇杜高尼對唔對版

擺岩位未

擺岩左 以前1716都係咁放
係18就冇得比我tick

熱過般尼贏曼聯

冇野了 del 左 個editor file 再開就比我tick到

屈 2018 年主場剩係輸得一場

如果今晚出我都輸波 我唔迷脆了

會改咩名

J.Foyth - 未來熱指揮家

Cech打傳控笑撚死

cech

嘩 卡迪夫 睇落英冠都踢唔掂喎

笑什麼，隊長也是派膠人

廢撚到

卡迪夫垃圾到咁
10分鐘內開唔到記錄已經當輸

降硬班啦

傾今晚打龍ok?

如果卡迪夫城左邊有隻羊 右邊有隻脆
阿記上半場要輸幾多球傳中

卡迪夫城今季第一球入波

痴線屈仔3連勝仲要主場
我地憑咩讓人半一

上樓好機會

痾煙下盤

笑 我助攻1球 罰球1球
都2球啦 輕鬆食全格
點解讓唔起

出你先講

美羊

有哂手部動作都唔比12碼

卡迪夫呢個菲律賓龍門其實都算幾勁...

屌 三場唔入一球 打阿狗都兩粒

無dier 但3中堅

352vorm

脆同bd 352

3-5-2

---------------Vorm---------------
Toby---------Sanchez---------Jan
Trippier-Eriksen-Dembele-Alli-Davies
----------Moura-----Kane-------------

456

我咁勁唔驚啦
唔用bd唔通用google狗

又要睇碧咸，crazy 連後備都冇

無Dier 有 toby = 球迷陣 = 輸球來了

夠做

其實有D驚，對手主場個勢好勁...

好想知一出返山神 是咪立即會失波？

麻煩同我大大把打落肥普塊面度

靠退化大屎忽頂唔頂得住人地件黑腸加卡普爾

其實最好出力架同對面鬥 可惜我地d玻璃力架

三後衛狂u到完場

冇意粉同dier 做純防中，好危險。

Aurier n lamlea都唔見左

阿狗又80分鐘後入波

睇埋對手, Capoue Pereyra, Will Hughes近排狀態幾勁

Pereyra勁到喊

一個我都零封佢地啦

係驚大屎忽下半場體力下降會俾人逼甩

你仲痴過條傻鳩

驚咁多做咩9
又唔係你踢
我就信肥普喇

等睇capoue剷草

寧願最後二十分鐘出佢控場仲好。

咁又唔得
對屈福特真係冇信心用大力巨同Alli就爭贏中場

今晚第一次黎即討

盡情屌

客勝@1.52 我都有d驚

lml傷咗

好似係
上場出場前傷

對面睇阿狗贏卡迪夫城都要出盡飲奶力咁

七公屌完菊花受傷

佢幾時冇傷過

等緊熱刺對西咸

仆街出vorm

7 公屌到jj損要抖嗰陣

講夠lamela未

點解大家講到大屎忽廢到咁
係冇之前咁fit 但上場表現都算好
上場訓晏左起身 冇睇足上半場 有巴打話佢上半場隱形
下半場佢封實普巴 同埋墜後做駁腳踢得幾好

冇之前咁上腳 反而做最簡單最基本野 好似
好過之前上腳過一個過兩個人 過完但搵唔到人傳
或者上季下半輪試過中場上腳過人比人偷到打反擊

今晚熱狗出盡奶力輸

教你一個英文字母

U

咪係囉 佢差極 控場依然係成隊最好
上場佢同普巴互相封鎖 其實算係咁

pogba係曼根本唔勁

U型傳球?

但相比之前 大屎忽係比普巴恰撚死

熱刺迷M-Pochettino入黎即討未?

公用acc呀

coys

後備得洛蘭迪係進攻球員
打到要撳掣換人就難搞了

我進攻仲勁過某d進攻球員
我罰球又勁過eriksen
唔知你驚咩

唔講唔以為我刺無進攻球員

非死即傷
連巨巨都傷到下年先出得

算啦，咪又係唔換

呢個板凳真係擔心，真係好彩有摸奶

臨換先取消，換第二個

上場都係咁 我都係一樣諗法心諗仆街啦落機冇人好換

就嚟開波

樓主暫時我唔反你住

順便幫大家推下post

岩岩先返到屋企 竟然收起dier

新人留名

歡迎

汪汪汪 又有d回覆無左

Hugo 係咪上咗 法庭

樓主做咩自己喺度吠

係，等坐監

倫敦打吡

Where is Hogo?

最多咪罰款

醉酒駕駛上左庭

屈福特打442 係咪淨係想靠兩翼斬燒味
打埋曬頂頭鎚高q大腳垃圾波

各位熱狗大家好
我由高登時期cd-rom到而家
間唔時會出一兩句聲(上年熱刺黎香港我係度問波飛)
而家先的起心肝影波衫相
我少講野希望唔好見怪

Btw, 我印過lml, 7公唔好屌我

屌，又嚟

熱刺打352

干地

今日我唔會 同任何人嘈

Lloris 呢？

VDV

UUUUUU

印埋俾小朋友

新人留名
希望各位 放下仇恨

傷

醉酒駕駛上咗法庭

準備比屈仔456

熱刺15分鐘內會入波

唔關傷事

比人入

肥仔呢排成日著西裝

COME ON YOU SPURS!!

又燈

有冇acestream/sopcast link?

著得型 有問題

Being a yid!!!

capoue 瘋狂慶祝

屌 d山打最後 好驚

華湯根 頂住

好過出你助攻比對面

屈福特都三連勝ga，唔易打

屈福特打廢隊 三連勝

次次打屈仔都係-6臨尾先入波咁滯

脆皮 說出個水準來

大屎忽俾人一野撞開

孫興民 而家係咪搭緊飛機返英國?

好有就快失波既味道

黑山做乜9啊

單防中戰雙黑腸

杜哥尼其實好岩洗

查比亞 傳德靚

我盧真係好勁

不要再說了

有冇脆皮一半?

我地都係打廢隊 三連勝

nigger 空手道蠍子式

黑山想學豬腦

咁又係曼聯而家 咁撚廢

好似係失平衡....HAHA

反搶，中路突破

屌你

dele差啲

迪利阿里

頂三米一流

好耐冇見toby長傳比alli

好靚

Toby

呢球有少少似2014年世界杯雲佩斯球

Toby > alli

A4長傳幾好J

tobt 長傳vs dier長傳

又黎toby dele連線

spurs全部人都識頂頭鎚

可否續約呀Toby

J撚死呀toby 啲長傳

對車仔果球點計

toby下長傳靚撚到

屌你老味個鏡頭冇喇喇見到隻脆狗手指指

脆皮狗不嬲垃圾

之前係咪話佢係馬德會學防守

AJAX學長傳

定掉翻轉

又盲反

Dier傳百幾次先有一次助攻

dier成功率有冇toby 1半

脆開角好過我

自己垃圾就老屈人盲反

不嬲

直接入plx

上季你啲角球好似無入過波？

永遠迷大力反脆

幾時有罰球比脆表演

T朗 要扭波有扭波，要傳中有傳中，要罰球有罰球

一直都覺得旬尼好勁其實

願意用dele換will hugues

脆

好驚黑山比佢打爆

學左咸爺唔頂波

我蝕底d用dier換

肥普著西裝

屌你老母好撚 茅

咁又未必
Dier 啦

toby界外球個時望都唔望隻山狗

賓

廢到傻

盧卡斯摩拉

Lm下下去盡好驚佢傷

差啲

屌你呢下俾得靚

好勁呀lm

屌比tripper玩埋花式

今場打法好似簡單左
冇咁多花巧野

跪

-6

撚馬些路.gif

我有delay，跟唔上你地

難得有正選，就下下去盡

搵個條link

黑山殺波個下幾好但其他野要慢慢練

垃圾bd

屌你畀好啲啦

我都係

今場第一戰犯搵到了

Ben davies

講個笑話
bd>me

BD

BD on9完未？ 係咪要on9埋dier果份？

lm又差d

bd真係好撚廢
可唔可以出翻肥花

人地前場失 你後場助攻
邊個大獲d

山狗

肥仔都冇眼睇bd

Kane有態

Alli係咪廢過脆？

山好似勁左咁

bd冇明顯進步好快比玫瑰搶返正選

點解唔出你

有撚呀

山狗今日踢得唔錯

d山暫時咁穩 睇怕就黎會爆

山要兩個大佬係隔離先勁

華湯根

超人

大家都太熟佢

Lm真係好撚博

3cb山一向勁

講穩我一定好過隻山狗

V5

講讀書丫？

唔係講呢1球半球
係講緊場上面助攻助守

V5呢D 真係食卡士同經驗

踢水樽

claim 今場好撚廢

未開學

咁快發爛炸

b33完全係搞亂擋

可能肥花仲差過佢

5050

holebas好無品

大力神出波

我6 bd4

大力恁毒

狂戰士

唉 賓仔

bd出波真係好垃圾

保持一貫垃圾

成隊得佢一個冇料到

請各位清繼續吹奏bd

呢下勁

bd出波踢得起個波已經好好

出到已經係奇蹟
佢要冇人mark先出到

我又勁撚到

係咪底線求其踢個波入禁區就叫傳中

miss u

未睇到

好似真係未見過佢比人mark出到

見bd企最後都驚

BD連角球都無得斬

下下中人 屌

痴線屈福特踢得好好

插水

不敗唔係運

脆又手指指

但踢得好喎

Tripper

LM做既突破就係我地之前冇既人

踢咁耐呢樣野冇進步過
仲係成日以為自己射波好勁帶波入涉中路

啲攝位幾好

有脆有角大

拳王

2隻閘去開罰球

呢下套路好深

嗌左出黎

dele冇越?

廢到 越唔越位波都掂唔到

高深套路

呢下有D心思

好耐無見有呢d組織

dele alli

bd 走過去又走返去有咩用

冇

出三中堅就係要解放兩閘進攻

死球越來越多變化

Dele

比你就冇依啲

T朗

真係屌出聲

覺唔覺dele踢得醒目左好多冇以前咁衝動

Bd躝啦屌
肥花差狀態都好過你

頭先果球如果係我 脆傳出黎之後我應該直射入左

超人左邊好穩陣

冇啦越咗位

c清心水清

都唔入tim

話晒都係球星，alli 可唔可以剪個好d既髮型

禾姆啲手腳好似長過洛神？

BD真係冇進步過

轉頭幫你度下

Toby長傳好正

bd藍天

賓仔真係

再黎多球藍天射球

賓幾時生性？

靚解黎

瘦普都冇眼睇

全隊只反bd

肥普加左人工之後多左錢買西裝
宜家場場西裝

肥普: 唉,冇眼睇

BD除左要黎玩戰術 其他都越黎越麻麻

feel到bd要百屌成材了

ben davies 完全垃圾

鏡頭咁啱影到肥普轉身走返後備席

點解今場唔係全黑

真

屌到半場換我

Dele想玩成名一招

屌咗好幾季la

Ali

差少少

因為要襯返贊助商隻錶

你?咪啦

alli

超人出波都好過bd

真熱迷肥普走咗?

好靚出得

屌你想入水晶宮個D波?

alli唔練左腳好難成材

上季尾係到吹奏bd既清 肯出黎認錯未?

雲爺爺又睇英超波

雲里亞尼

成日黎睇波

點解佢係咁睇英超波

alli果招fifa出唔出到?

d山唔好咁勁啦好嗎 維持而家咁就得
再勁落去心雄就派膠嫁啦

d山差d出事

無野做掛

半場黎講都算ok 始終對手都係不敗

屌你又拖到慢晒

屌你開段唔上腳好勁
後半段

屌你阿里幾時死

兩隊50 50

禾母差d接唔實粒波

妹妹下想點？

明明盧同大力走哂靚位

下半場換走賓啦

睇到都嚇左嚇

咁既狀態點崖九月十月

原來後備有wanyama

其實我覺得FORM 好過以前
雖然都係UUU

BD可唔可以試下第一時間出波
下下接到個波推2腳先斬 然後次次都比人block 柒
黎緊下半場頭10零分鐘屈仔會反撲
要頂住

son翻到黎可唔可以drop kane

Trippier 開罰球路數好過大力臣

真·契仔賓

BD 進攻黑洞

如果繼續攻唔入 後備得winks同老蘭可以用 勉強可以計埋我

因為lm肯走身後比人放波

以前有契仔賓特納
依家有賓戴

阿里都唔見得好好

唔理佢真定假熱
但佢所講既熱刺完全係另一隊

佢肯落底仲有得救

一早拎走賓啦 不過瘦普都要比面球員唔會咁快換

因為中間冇左dier
dier係到只會瘋狂點傳

kane哥0射？
一陣出黎又要睇佢9射了

BD真係垃圾黎
d動作勁怪

牛清

牛清今場點睇脆既表現?

喺alli面前，佢已經叫快
邊隊要alli走啊，快啦

牛清轉去反賓

講到你好勁咁

反哂左右了

KANE OUT

垃圾黎講算係咁

仆街 kane又反 bd又反 我又反
1人1球都3-0了

中肯

上季吹奏bd>me既人肯出黎認錯未?

一直都支持你多過條垃圾

隔離獌果邊渣古入咗兩粒

弱隊killer

agger

下游屠夫

合理
btw科>dier

上季bd又入波又助攻
你而家先講

只有lamela係永恒地廢

呢句都好中肯
sick ball先會講

幾時變到興互相吹奏

上年已經話bd 1場半場好表現only遲早露底
結果得我1個vs眾多清

你諗下將lm換做lml會發生咩事

仆街盤球
收山腳

由u變U

我地講fact
從來都唔講大話

其實打弱隊唔好打352，應該打4後衛，寧願中場多個人；打強隊先出3中堅，穩守打防反。

屈仔勁喎
佢地有中龍
我地冇

其實352都係求穩 對手唔廢

最緊要中場冇dier
唔係同3中堅有咩分別

kane哥生性喇
唔好學朗尼返中場拎波得唔得

岩呀

要就返lm個位

3中堅代價就係中場組織力下降，要靠WB拉邊，但問題我地兩隻閘都廢
只能說各有得失。

咁樣好廢姐其實 lm爆唔開都冇用

原來我地上半場一球中龍都無

如果係waker+rose

邊有2隻 最多1隻

今晚場波邊個講波

now果個係咁吹奏脆

34下手球喇喎球證

dembele真係跌左

大屎忽瘋狂傳失

3米變得2米

真係要搵定下手

完約啦

bd咁叫出波 ？

去中超屈機

博返彈做one two
之後自己射入

中超打功夫 邊有咁易屈機

大力好彩

話時話v5都就完約

去中超我驚俾人收山
老老實實去意甲最正路， 節奏慢啲、對抗性都低啲

-6足球

負碌足球

咁樣入

左右好撚唔平衡

好快失番粒信唔信

終於

alli呢下吊波on9

入左?

狂戰士都負碌足球

班聲咁唔熟嘅
成日講埋啲似是而非嘅嘢

信

Og黎 我冇掂到

轉英文啦

大屎忽

好似計左og

db連清波都差啲比人偷

點解會當係盧卡斯入波 唔係og?

多舊魚

咁入

其實三後呢個陣我覺得真係唔順

ben foster好炸彈

印象中佢講過
脆好成熟
脆好靈活
脆死球處理好好

原因係左右翼衛

無主場學人全勝
下場等利記教訓下呢隊西波

杜哥尼

我地成日吹奏果件杜高尼入左own goal

LUCAS真係福將黎

之前吹到alli 值2億鎊

Bd唔掂

og啊嘛

好-6

yes

向肥普送定禮

kane隱晒形

脆皮就落底傳中
bd就一腳zip中間
咩踢法呀

邊個嚟？

脆除咗斬波之外有咩好吹奏

法斯奧都踢得掂大屎忽冇問題了

呢件衫TOBY著到好似小學雞體育服

D進攻板斧都入唔到肉

lm跳得咁高

人輕

科著會點

睇佢無晒頭髮就知成日頂波

冇頭髮

型 手指 防守 身位 英人
大撚把啦

傳中之鬼

佢平時著嚟上PE堂

咪屈喇

一拳超人

嚇撚死

lm又頂到

差d又世界波

唔好有事呀

平安鐘叔叔

應唔應該入意粉換3m

收起屌你出意粉好d

換屌你

意粉+rose換三米同bd

再晏啲

可唔可以入多球

收指指

屌脆茅到

bd咁斬法

合理

脆做到野

入到咩

Kane 哥都冇供應，對家中場幾硬

kane

想反脆但牙脆真係冇野好挑剔

真係一腳好波都難搵

你是脆好的

kane 生性少少

咪係 反我都唔知咩心態

唔洗死

有運呀屌

仲要可以踢足全場先神奇

平安鐘叔叔呢

嚇死

toby差D入波

好危

要換人喇

對面開始芧了

對面爆seed了
快d換人控場

要換人守波啦 冇晒氣勢

月危月有機

deeney真係超大隻

撞角柱

D山 好心你就唔好成日落地剷喇....
一落地想番身就難...

真係要失翻

gg

廢到

屌你老母豬頭鎚

對面9號勁到

真係比旬尼入

easy

黑山都夠撞

都係要死

都唔知輸過幾撚多次呢D波

睇個勢似反輸

邊個mark on9到

要還既

無人

都唔係第一次

算喇，頭先唔輸，都係要失嫁喇

超人少有失位

山換娜未

nobody

人地疊埋兩條友

kane頭先球橫傳生性d 就唔使咁啦

水貨

一次就係遇強愈強
對著隊就 打到成劈屎

熱刺就係遇強越強

免費簽算係咁

失波先入黎？

可能以前適應付呢啲 護級分子嘅打法

要轉 4-2-3-1 未？？？

仲唔撚換

阿靚仔 你追post我不嬲都喺度
你唔好老屈我

屌你阿里仲要扭

我屌

屌你做咩打352

傾dele

屌你儲夠氣未

on9 kane dele

ok la

屌你到底玩撚完未

ON9拳王打完人荷包即刻比人打返轉頭

傾哥起腳未

唔緊要仲有時間

手球

September already dllm harry kane

0射神射手

換人啦

熱迷準備2連敗未
福同猁

今場 kane 屌你 bd 3個

出親Vorm，每場至少救少一球波。

kane 隱形
alli 拖慢
eriksen浪射
dembele跌watt
bd廢
得我同lucas carry

你想全部走晒？

佢係 墮後型嘅前鋒 副鋒打法

bd比艾剎恰到on99

肥普瞓左?

ben davies
扭又唔得
射又唔得
斬又唔得
守又唔得

how about阿翠?

個勢差到咁都唔換人

嘩屌 換人未

要換啦

左閘真係

how about普捷天奴?

唉屌

以前邊個話BD防守好

睇緊啲印花可以換咩廚具

輸埋

仲唔撚換人抵失

抵死

肥普又儲印花

屈福特比曼聯強

出親山狗就失波呀
快D賣撚走條廢柴啦

係事實

toby

仆街

dembele做乜鳩

以前就好穩，但上年開始膠。認真出新龍好過。

goal

又係free header

真係比人反cup

屌啊

上場打曼聯又識企出黎提場
今場去左邊

又失死球，講到悶...

屌你老母次次 讚美華湯羹就出事

比人炸到反CUP

個龍廢到

電腦lag機即失波

真係日經黎

屌你老母
係要出山條廢柴

d死球防守差到

對住 下游球隊 佢哋 淨係識得死球戰術

呢隊屈福特好有 李斯特城 拎冠軍個季 開季個時既FEEL 好熱血

訓啦屌，早d休息好過

熱刺3中堅 策略失敗

換走Kane 啦屌

中腰位得三米唔會掂...
一定要有Dier / Wanyama

又係果陣對祖記味

作為球迷講啲咁嘅嘢

watford真係好撚似馬體會 442假兩翼+死球

dier身都冇得熱

下下星期對猁又輸多場

屈福特3戰全勝 仲下游？

你邊隻眼見到係假兩翼?

屈福特四連勝

主勝有冇人all in左

我唔信佢維持到

80 分鐘都唔換人
可能肥普覺得打得好好

儲印花

真係上樓

佢覺得輸係唔好彩

我熱打回原型
球迷繼續屌返主席唔買人

有冇巴打輸咗錢

兩隻內切攻中嚟

應該落後0-1個時買

屌你你估佢 想唔買人㗎

起身球場 用曬啲錢

係咪諗住換son呀
等佢飛返黎

件衫

we played well but we can't win the game

dembele拎黃個陣就應該換走佢啦

夏世三打法

肥普真係仆街死啦

55-75分鐘個段係贏個勢贏鬥心 幾次五五波身體對抗屈福特贏哂

係都換黑山啦 on9

你收皮啦

老蘭換toby

on9 收toby 你曬太陽曬到傻撚左呀

打兩後衛？

依張貼堂

80分鐘先換第一個
仲要drop toby 唔drop d5
肥普又係到玩埋d私人恩怨

0000

又有10分鐘impress me

果十分鐘比人禁屌就應該換 果段時間好散漫中場失哂控 而家輸緊黎換

咪撚理條友啦

錯撚哂喇肥仔

件衫好正

要攻就收埋bd啦

係要攬住山條廢柴力架
廢普你都係返鄉下啦

要做地波了

無睇名

認真討論下喎

出老蘭bd放地波比佢落底

老蘭條筋硬撚到

似上季疽果場咁

大力神係咁刷數據

唔好 盲反

我已經改邪歸正

屌你又係到帶黎帶去

準備十分鐘老蘭出地波～

賓科士打

見到eriksen鳩射就燥

連登熱刺球迷最鍾意自己批鬥自己人

四連勝

屈福特

已經出緊

你自己打得好好?

BD出地波比老蘭

on9 lm係禁區頂
咁kane老蘭呢

老蘭

屌 老蘭

llorente出波比moura頂

好弱智
出高波比lm
出地波比老蘭
肥普仆街死

老蘭斬波比無拿頂

刷牙訓覺

下場訓身怨婦讓球 岩岩好可以換新iphone

師兄早睡早起

老蘭雪到

唔好咁冇骨氣

換wink咩料 換都換dier 入黎頂高波啦

gay

winks

456節奏

bd仲可以係場上面呢個都算係奇蹟

這就是plan b

換winks係想點

真係ON撚9

大角收錢

到底我睇緊啲咩

頭號戰犯

BD

傾

加強攻力 好似係

唔講以為係熱身賽

屌傾

86分鐘第一次射門

Winks好勁

即柒

勁條毛
過完都係同dele一樣

winks 帶住波無位交
kane仲企係佢前面又唔走做乜

依家先換bd

乜野換人黎架

依家先換肥花都算奇蹟

rose

依家先嚟換

而家先換bd on9

以為踢3節？

痴鳩綠

都唔夠我熱身

會員丹尼路斯發表下意見

24秒進攻啊

天才普又想點撚樣呀

睇錯錶以為仲有半場

咪:on9

我都識換啦

3個人換名額
唔對路既時候唔換
追和唔換
輸緊1球都唔換
80分鐘先換第一個
85換第二個
88換第三個

摸奶今場都好差

今場真係輸教練

人地換人醒撚到

同老納D換人一鳩野

一落後個下就應該撳晒3個出黎啦

唔算太差啦
前面成堆廢人得佢一個做到野

肥普真係只係得plan A
一落後就唔知點做

懷avb神級換人

一鳩樣

硬爆姐
lennon 唐僧都做到

咁撚遲先換

有咩例子
唔記得

對曼城 1野換晒3個反cup
好似係

又幫人地球記錄

反cup曼城3-1

破記錄

抵輸喇

古有大力巨2-1 戰術
現有熱刺1-2 柒波

垃圾波

個1球仲要係人地og
成場都唔知踢乜

佢今日d波甩哂腳 比波又唔好

比我一早換哂

深潛

今場戰犯唔係bd kane dele toby
係肥普

黑山條高價垃圾幾時離隊

全場最差 勞保迪

肥普一日唔走,一日都無運行

藍天射球

好撚嬲

垃圾閪波

真，廢到

rose jm9

射門 bd =rose

乜撚野唔係bd>me呀

訓了

可唔可以交換教練

我睇左啲乜

隻賓廢左80分鐘都可以咁遲走

好

清1球論?

唔買人既後果。就係冇後備力量

輸自己

雪又雪到老蘭硬哂

出親就失波
廢加黑氣石
唔出即炒曼聯3球

yes 射好d就2-2左

後備全部都係後場球員

輸波要出llorente winks rose
笑殘

贏曼聯既3分又嘔番出黎

賓真係好廢
But下場加油吧

唔好怪黑山啦屌 成場冇咩大問題

一日出山條廢柴一日都反普

一個防中都無既後果
三米真係踢唔掂嫁喇～
買個教訓喇, 仲係季初...肥普自己檢討下

輸肥普,肥普係卧底

bd果88分鐘踢好d就456左屈福特

下輪輸埋俾猁 隊波正式收皮

禾姆件死垃圾撲都冇撲過

今場睇到佢回哂塘

只可以咁啦 其實呢場又係打祖記咁 突然就輸兩粒

七公寧願出佢地定lml

當我信邪點都好 或者理性睇數據先
4場入面3場失波佢有正選

求解釋

肥普算係咁啦 有咩好屌
要屌都屌舒活啦

點睇得出冇問題 成場比人撚到
快又唔夠人快 壯又唔夠人壯

浪費咗我個半鐘

死返落去同妓鑀爭歐霸位啦垃圾熱

大家成日屌既dier
今場唔出佢就輸

我好過山狗喇

中場完全控唔到場
下半場比人禁住黎屌左廿分鐘都無反應去改
摩拉一無空位走D威力就減半
技術唔夠細成日控甩腳
不過佢個爛仔打法對前場成班唔撚跑黎講好有用

寧願出lamela 起碼有鬥心飛鏟

輸緊波可以換既人比正選既廢一半
咁都可以唔買人

Drose

明明前幾場讚緊今年禁制快左，呢場又訓番著

中場掃蕩力不足
狂比人傳中 兩野就炸死左

講真 第一球失 人地靚部署 第二球失 完全係肥普唔嘗試用換人黎調整個節奏而失

winks有咩勁點解咁多人
今日見到有人著winks行街市

上次肥普閪過都冇反醒過?

alli 同 bd
肥普